係唔係應該要諗方法應對黑警既警棍同警盾呢

下下比人當地鼠咁扑唔撚係辦法架啵

方法係人都知
敢唔敢係另一回事

拳頭對棍

化算過遮頂盾棍

襯早襯先機

排咗盾牆防線就太遲

當兩邊一齊上gear

佢地每秒+10

我地每秒+1

到我地上齊裝之後

其實差距仲拉大咗

裝左吉水樽既背狼可以頂下 但點mount 係手就等軍師

用大量香口膠做盾有冇得諗

借account
有冇得諗？